一個都不能少！

大家
唔好忘記入機場嘅初衷係乜
只係想斷左他們最有影響力嘅經濟
同比國際嘅人知
知道每個人都好心痛琴日個女仔無左隻眼
想班仆街以眼還眼
但記住 留得青山在 先最重要
而家所有航班已經取消晒 遊客清酒晒
文宣已經做唔到
航班取消晒 目標已達成
其實如果係市區嘅話
一定會睇定啲先
但而家所有機場巴士冇晒
佢哋要走嘅只係得機鐵（就黎停）
啱啱記者會啲狗又一直都唔否認

一個都不能少啊手足

［兩軍交戰守則］偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決

日日入去坐, 佢咪日日停機場囉! 咁仲唔影響經濟!!